認真，好多曼聯fans都好重口味唔sick波

獌近拎鐘意拎d垃圾黎吹奏，追住黎吹奏離左隊既Evans，又覺得連加特可以踢曼聯，仲話對shaw 華西有期望，前者玻璃加單調，我諗獌都up唔出佢對上一場聯賽對乜，後者係有料但排緊隊拎生果金啦，期期期期你老母啦！mata都算，都仲叫有野交，人仲要欣賞卡域克既無壓力後半場橫傳，麥當奴足球細路都識比既直線同讚佢截埋d我老豆都識清既波係識防守，都算，幾朝元老欣賞下無妨，但我又唔明點解當日肥仔成件事搬左係前半場做，仲要真係落晒力搶逼就話佢拖慢節奏，無用，老，廢...講到最恐佈係讚白蘭特，慢過加利仔，錫身過話要戴頭罩守龍果個靚仔，比人逼兩逼連回龍門都回唔到既廢閘...唔係忌才小氣v92識佢老豆佢連請返黎執波都嫌手腳波（不過猁狗無資格笑佢，陳簡比佢cup到差少少斷老十 ）

一係就懶醒話伊巴勁伊巴勁，普巴勁普巴勁，鬼唔知咩，講到好似全世界得佢發現呢2個人係足球員咁。唯一開始有堆醒覺係開始知細緊廢，終於岩左一次，我唔係獌都覺得呢條友陀衰家，陀衰足球呢種運動。

反而費蘭尼呢d頂左好多dirty job，塞住人打快節奏波既重臣就踩佢基本功廢，真係基本功廢既盧卡古又未踢先j，對美國波都無尼生氣，入埋d簡單波吹到佢美欺一扭幾咁...

有講錯？

唔好同細蚊仔計較

白蘭特係曼區俾人屌到仆街
屎波寧早兩年已經俾人屌緊

樓主你邊個平衡時空?

樓主

too long

樓主...無腦就唔好學人分析啦
死返去繼續鳩吹你個童年濕鳩post啦

除左會員爵士連加特仲有邊個吹奏lin
仲有Evans blind又係比人屌到飛起
大部份人都鐘意爆

無睇，但正皮俾標題

成日留意獌facebook群組

吹奏evans 都係第一次聽見

之前我個post d人讀唔錯，去左廢隊成熟晒

咁你post返去facebook囉

識波就唔會鍾意獌聯啦

Facebook獌都是獌，著獌衫條女都有人拎上黎講啦！

岩！阿仙奴萬歲！

波台資歷淺 想問下點解個咩咩妹成日出post追擊獌
仲要咁有心機打一篇野出黎
係心內有團火or 有微薄收入定點

講返topic. 段野都講得唔太岩
Blind呢d一路都屌緊
但我有時都諗唔明d 仲J緊蘭尼既
同未落場踢就叫人企開d果d係咩心態

無錯！雲加永恆！

對曼聯仲上心過曼迷

有團火

Ching 最sick ball la

我利迷